所羅門講禁共產黨去員美國只係第一步，之後落左地既都會取消簽証趕走佢地

胡object：不是壞事

中美斷交

一個個捉出黎 踢佢返支那

禁番美國人移民中國 又贏

蠃到開巷

只要英國跟竟大快人心

需唔需要向美國表揚下佢呢?佢咁愛黨

支那留學生先係世界毒瘤
幾時先踢佢地番支那

立即搜證 向FBI 國土安全部舉報
同時向香港國安公署舉報呢一個外國勢力

我係美帝好應該學777出片：

"我地咁做係用心良苦，係一心想幫蚑蚑挽留人才...."

正確道路

希望包埋香港班建制派+屋企人

citizen算唔算?

錢留底，人出去，美國發大財

想輸都難